覺唔覺d人成日講：「你公司高層係我朋友！」好撚低能！

你咁把炮你咪直接揾你個所謂朋友去幫你囉！
用個名黎壓我都做唔到d咩架啦！只係識得係到難為d細嘅！
買野嘅又話識乜識柒覺得貴會唔會平！，On9!街市買餸就得！

你撻朵只顯得你cheap!好聲好氣傾，反而都會盡力幫你囉好麻！

早兩日轉工
老細同我講佢同我黎緊個新老細好熟

佢地係我啲朋友 我係你老細啲朋友 你老細係我啲朋友 清楚？

你都幾on9邊有人話俾舊公司聽自己轉去邊

唔洗講都有reference check啦
有啲行頭好細，都係幾間跳黎跳去